{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49330&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창펜션마을(용평지점)"
    },
    "text": "1. 宿泊施設のご紹介:当ペンションは団体やイベントのためのキャンプファイヤーができる場所です。 また、様々な付帯施設を提供しています。 2. 周辺情報: ヨンピョンリゾートは車で3分、アルペンシアリゾートは車で20分の距離にあり、ブンウォルジョン寺までは車で24分かかります。 3. 基本情報: 入室時間は5時からであり、退室は2時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 4. 5. 6. キャンプファイヤー:ペンションの前庭でキャンプファイヤーを有料でご利用いただけます。 7. 利用料金:利用料金は00,000ウォン、事前予約が必須です。当日現地でお支払いください。 8. カラオケ:カラオケをご利用する場合、一時間30,000ウォンを頂戴しており、当日現地でお支払いください。 9. バーベキュー施設:バーベキューをご希望する場合、炭とグリルを使用する必要があり、5人以下は20,000ウォン、6人以上は30,000ウォンを当日現地でお支払いください。 10. 確認事項およびその他: 定員を超える場合は入室できませんし、訪問者も許可しません。 保護者のいない未成年者は利用できません。 利用施設内では火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションでは、キャンプファイヤーができる場所を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ヨンピョンリゾートやアルペンシアリゾート、ブンウォルジョン寺などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からであり、退室は2時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、全室で無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当施設では送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーの利用料金は00,000ウォンです。事前に予約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "カラオケを利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は1時間につき30,000ウォンです。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、5人以下のグループは20,000ウォン、6人以上のグループは30,000ウォンです。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での制限や注意事項はありますか？",
            "answer": "定員を超える場合は入室できませんし、未成年者は保護者の同伴が必要です。また、火薬や爆竹の使用は禁止となっており、ゴミは分別し指定場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部客室の料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 473
    }
}